覺唔覺飲茶食牛肉 d阿姐問要唔要gap汁好多餘

有人會唔要咩🙄

個阿姐係yoyo？🤔

唔係每個人都似你 咁like阿姐阿婆d 西水 緊係要問一問la

腸粉咪一樣 有邊個食腸粉會唔洗鼓油

蓋清又飲二手茶

高僧刨左馬未

樹葉都飲

有frd以前對鼓油有敏感
要分開上 有咩問題

絕交啦

出去飲叫主人家條魚同豉油另上

講緊飲茶 你飲茶會叫成條魚黎食

五毛又轉移視線

煞科+曼聯季前賽呢啲時節仲有心情飲荼

蓋清好波

落大雨

由細到大都唔食喼汁
一食就嘔

以前有朋友食牛肉唔落gap汁，同佢地飲過一次茶之後反晒面了

有啲阿姐唔撚比架 要你問先倒

連蓋清都要學肉酸仔開po

你唔係女人真係蹝!